hkbn 垃圾有冇馬鞍山上唔到網

琴晚到而家都上唔到,屌佢老母香港寬頻

唔係淨係紅磡嗰邊呢

屌佢老母呢兩日打LOL瘋狂爆ping
利申和記

抵玩到令你懷疑人生！

唔好再諗 禁入黎傾下先！

你知道嗎?

在猶豫期間每60秒 優惠就過左一分鐘！

用5分鐘時間等我幫你砌個fit你既plan!

Nowtv/上網/寬頻轉台歡迎查詢

立即點擊盡享優惠！👇
whatsapp:
TG:

歡迎格價比較～

有！仲未上到

屌係老母hkbn

Onlun9垃撚圾